想cut東亞卡應該點做？

係咪應該剪爛佢講返句
香港人唔係東亞病夫

6/10

always